其實香港d警察督察點維皮?

催淚彈-每次100粒
我當每粒等於1000碗譚仔雙特辣($40)
8次x40x100000=32000000

橡膠子彈加海棉彈-每次30粒
我當每粒黑市價1000
8次x30000=240000

警棍每枝500
500x30000=15000000

30000萬隻ot都要一粒鐘300啦(專業人士)
當每次ot12個鐘(通常行必蛇王4個鐘)
12x30000x300=108000000

一個月都冇億五
仲未計燈油火蠟
都唔知點維皮

警察打人都係打個和

下個財政年度再加碼囉

怕條毛呀?
佢地放幾萬粒催淚彈最後都係我地納稅人埋單

香港政府係要一萬億儲備

香港市民出錢俾佢地射自己

遲下收單身稅幫補下

咪市民每年埋單囉

[香城online]傳令兵的技巧和心得

[img]
圖片網址[/img]

政府冇野多，錢最多! 你同佢擔心呢D??好笑

佢哋仲要養埋娜娜

香港黑警打 平民大把錢

宜家維唔到皮咪用 過期貨囉

之前咁和平 ，d 彈一直積落係倉到無用

今次有機會清哂佢

被人打果班俾